msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/advanced_import.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6710\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::advanced_import"
msgid "Advanced products import"
msgstr "고급 제품 가져오기"

msgctxt "Addons::description::advanced_import"
msgid "Allows you to match the fields in the imported file with the product properties. These matchings and other import settings can also be saved as presets for later use."
msgstr "가져온 파일의 영역을 제품 속성과 일치시킬 수 있다. 이러한 일치시키기 및 기타 가져오기 설정은 나중에 사용하기 위한 사전 설정으로도 저장할 수 있다."

msgctxt "Languages::advanced_import.never"
msgid "Never"
msgstr "절대 ~ 않다"

msgctxt "Languages::advanced_import.last_status.X"
msgid "&mdash;"
msgstr "긴 대시바"

msgctxt "Languages::advanced_import.last_status.S"
msgid "Success"
msgstr "성공"

msgctxt "Languages::advanced_import.last_status.P"
msgid "In progress"
msgstr "진행 중"

msgctxt "Languages::advanced_import.last_status.F"
msgid "Failure"
msgstr "실패"

msgctxt "Languages::advanced_import.user_upload"
msgid "User upload"
msgstr "사용자 업로드"

msgctxt "Languages::advanced_import.last_launch"
msgid "Last import"
msgstr "최근 가져오기"

msgctxt "Languages::advanced_import.last_status"
msgid "Status"
msgstr "상태"

msgctxt "Languages::advanced_import.file"
msgid "File"
msgstr "파일"

msgctxt "Languages::advanced_import.has_modifiers"
msgid "Has modifiers"
msgstr "분리부호 있음"

msgctxt "Languages::advanced_import.import_products"
msgid "Import products"
msgstr "제품 가져오기"

msgctxt "Languages::advanced_import.import_products_w_preset"
msgid "Import products: [preset]"
msgstr "제품 가져오기:[preset]"

msgctxt "Languages::advanced_import.import_file"
msgid "Import file"
msgstr "파일 가져오기"

msgctxt "Languages::advanced_import.fields_mapping"
msgid "Fields mapping"
msgstr "필드 매핑"

msgctxt "Languages::advanced_import.fields_mapping.description"
msgid "This table contains the list of columns from the imported file. For each column you'd like to import, select a corresponding product property in [product]. Then check what sort of data will be imported from that column, and use modifiers to change that data, if necessary. Remember to save your changes."
msgstr "이 표에는 가져온 파일의 열 목록이 들어 있다. 가져올 각 열에 대해 [제품]에서 해당 제품 속성을 선택한다. 그런 다음 해당 열에서 가져올 데이터의 종류를 확인하고, 필요한 경우 수정하기를 사용하여 해당 데이터를 변경하십시오. 변경 사항을 저장하십시오."

msgctxt "Languages::advanced_import.column_header"
msgid "Column name in the imported file"
msgstr "가져온 파일의 열 이름"

msgctxt "Languages::advanced_import.product_property"
msgid "Product property in [product]"
msgstr "[제품]의 제품 속성"

msgctxt "Languages::advanced_import.first_line_import_value"
msgid "Example of the imported value"
msgstr "가져온 값의 예"

msgctxt "Languages::advanced_import.editing_preset"
msgid "Editing preset: [preset]"
msgstr "사전 설정 편집: [사전 설정]"

msgctxt "Languages::advanced_import.add_preset"
msgid "Add preset"
msgstr "사전 설정 추가"

msgctxt "Languages::advanced_import.new_preset"
msgid "New import"
msgstr "새 가져오기"

msgctxt "Languages::advanced_import.properties"
msgid "Properties"
msgstr "속성"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier"
msgid "Modifier"
msgstr "편집"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_title"
msgid "A modifier is a rule that alters values in a column"
msgstr "수정하기는 열의 값을 변경하는 규칙이다"

msgctxt "Languages::advanced_import.example_imported_title"
msgid "For example, here's a value in the first line of your file:"
msgstr "예를 들어, 파일의 첫 번째 줄에 다음 값이 있다."

msgctxt "Languages::advanced_import.example_modified_title"
msgid "And here is how this value will be imported:"
msgstr "이 값을 가져오는 방법은 다음과 같다."

msgctxt "Languages::advanced_import.options"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

msgctxt "Languages::advanced_import.images_delimiter"
msgid "Images delimiter"
msgstr "이미지 구분 기호"

msgctxt "Languages::advanced_import.images_delimiter.description"
msgid "Delimiter between images of a product."
msgstr "제품 이미지 간의 구분 기호"

msgctxt "Languages::advanced_import_images"
msgid "Product images"
msgstr "제품 이미지"

msgctxt "Languages::advanced_import.remove_images"
msgid "Remove additional images"
msgstr "추가 이미지 제거"

msgctxt "Languages::advanced_import.remove_images"
msgid "Remove additional images"
msgstr "추가 이미지 제거"

msgctxt "Languages::advanced_import.import_fields"
msgid "Import fields"
msgstr "필드 가져오기"

msgctxt "Languages::advanced_import.advanced_products_import"
msgid "Products"
msgstr "제품 "

msgctxt "Languages::advanced_import.coming_soon"
msgid "... coming soon"
msgstr "곧 출시함"

msgctxt "Languages::advanced_import.cant_load_file_for_company"
msgid "File can't be loaded for the specified company"
msgstr "지정된 회사에 대한 파일을 로드할 수 없음"

msgctxt "Languages::advanced_import.cant_load_file"
msgid "File can't be loaded"
msgstr "파일을 로드할 수 없음"

msgctxt "Languages::advanced_import.uploading_file"
msgid "Uploading file for the preset: [preset]"
msgstr "사전 설정에 대한 파일 업로드 중: [사전 설정]"

msgctxt "Languages::advanced_import.previewing_fields_mapping"
msgid "Previewing fields mapping for the preset: [preset]"
msgstr "사전 설정에 대한 필드 함수 미리 보기: [사전 설정]"

msgctxt "Languages::advanced_import.preset_not_found"
msgid "Preset not found"
msgstr "사전 설정을 찾을 수 없음"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifiers_list"
msgid "Modifiers list"
msgstr "수정하기 목록"

msgctxt "Languages::advanced_import.invalid_number_of_parameters_provided"
msgid "Invalid number of parameters provided for modifier: <b>[modifier]</b>: expected [expected_count], got [actual_count]."
msgstr "수식어 매개 변수 수가 잘못되었습니다. <b>[modifier]</b>: 예상[expected_count], [actual_count] 받았습니다."

msgctxt "Languages::advanced_import.invalid_function_firs_character"
msgid "The modifier name cannot start with character <b>[character]</b>."
msgstr "수식어 이름은 문자로 시작할 수 없습니다."

msgctxt "Languages::advanced_import.unrecognized_modifier"
msgid "The modifier <b>[modifier]</b> does not exist."
msgstr "수식어가  <b>[modifier]</b>  존재하지 않습니다."

msgctxt "Languages::advanced_import.unexpected_parameter_passed"
msgid "Expected <b>[delimiter]</b> or <b>[closer]</b> got <b>[char]</b>."
msgstr "예상 <b>[delimiter]</b> 또는 <b>[closer]</b> 는 <b>[char]</b>입니다."

msgctxt "Languages::advanced_import.invalid_modifier_message"
msgid "The modifier <b>[modifier]</b> is invalid. [message]"
msgstr "수식어<b>[modifier]</b> 가 잘못되었습니다.[message]"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_number_of_parameters"
msgid "Number of parameters"
msgstr "매개변수의 수"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifiers_description"
msgid "Use these functions in the <b>Modifier</b> column to alter the values in the fields from the imported file. Enter the functions as follows: <b>function(parameter, parameter)</b>. Please note that nesting of functions isn't supported."
msgstr "가져온 파일의 필드 값을 변경하려면 <b>수정자</b> 열에서 이러한 기능을 사용하십시오. 다음과 같이 기능을 입력하십시오: <b>function(parameter, parameter)</b>. 함수의 중첩은 지원되지 않습니다."

msgctxt "Languages::advanced_import.modifiers_self_referencing_info"
msgid "Most functions allow you to use the non-modified value of the imported field by using <b>$value</b> as a parameter. If there are any exceptions, they will be mentioned in function descriptions."
msgstr "대부분의 기능을 사용하면 <b>$value</b> 를 매개변수로 사용하여 가져온 필드의 수정되지 않은 값을 사용할 수 있습니다. 예외가 있는 경우 기능 설명에 언급됩니다."

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_description.sum"
msgid "<b>sum</b>&mdash;sums up two numbers provided as parameters. <ul><li>Examples:</li><ul><li><b>sum(1, 3)</b> equals <i>4</i></li> <li><b>sum(7, $value)</b> equals <i>7 + the value of the imported field</i></li></ul></ul>"
msgstr "<b>sum</b>&mdash;매개변수로 제공된 두 숫자를 합산합니다. <ul><li>예:</li><ul><li><b>sum(1, 3)</b> = <i>4</i></li> <li><b>sum(7, $value)</b> = <i>7 + 가져온 필드 값</i></li></ul></ul>"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_description.sub"
msgid "<b>sub</b>&mdash;subtracts the second parameter from the first. <ul><li>Examples:</li><ul><li><b>sub(3, 1)</b> equals <i>2</i></li> <li><b>sub($value, 7)</b> equals <i>the value of the imported field - 7</i></li></ul></ul>"
msgstr "<b>sub</b>&mdash;는 첫 번째 매개변수에서 두 번째 매개변수를 뺍니다. <ul><li>예:</li><ul><li><b>sub(3, 1)</b> 같음 <i>2</i></li> <li><b>sub($value, 7)</b> 같음 <i>가져온 필드 값 - 7</i></li></ul></ul>"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_description.mul"
msgid "<b>mul</b>&mdash;multiplies the numbers provided as parameters. <ul><li>Examples:</li><ul><li><b>mul(3, 1)</b> equals <i>3</i></li> <li><b>mul($value, 7)</b> equals <i>the value of the imported field × 7</i></li></ul></ul>"
msgstr "<b>mul</b>&mdash;는 매개변수로 제공된 숫자를 곱합니다. <ul><li>예:</li><ul><li><b>mul(3, 1)</b> 같음 <i>3</i></li> <li><b>mul($value, 7)</b> 같음 <i>가져온 필드 값 × 7</i></li></ul></ul>"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_description.div"
msgid "<b>div</b>&mdash;divides the first parameter by the second. <ul><li>Examples:</li><ul><li><b>div(9, 3)</b> equals <i>3</i></li> <li><b>div($value, 7)</b> equals <i>the value of the imported field ÷ 7</i></li></ul></ul>"
msgstr "<b>div</b>&mdash;는 첫 번째 매개변수를 두 번째 매개변수로 나눕니다. <ul><li>예:</li><ul><li><b>div(9, 3)</b> 같음 <i>3</i></li> <li><b>div($value, 7)</b> 같음 <i>가져온 필드 값 ÷ 7</i></li></ul></ul>"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_description.concat"
msgid "<b>concat</b>&mdash;concatenates all the provided parameters. <ul><li>Examples:</li><ul><li><b>concat('abc', def)</b> will result in <i>abcdef</i></li> <li><b>concat('PRODUCT_', $value, '_CODE')</b> will result in <i>PRODUCT_$value_CODE</i>, but <b>$value</b> will be replaced with the the value of the imported field</li></ul></ul>"
msgstr "<b>concat</b>&mdash;는 제공된 모든 매개변수를 연결합니다. <ul><li>예:</li><ul><li><b>concat('abc', def)</b> 는 <i>abcdef</i></li> <li><b>concat('PRODUCT_', $value, '_CODE')</b> 결과는 <i>PRODUCT_$value_CODE</i>이지만 <b>$value</b> 는 가져온 필드의 값으로 대체됩니다.</li></ul></ul>"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_description.replace"
msgid "<b>replace</b>&mdash;replaces all occurrences of the search string with the replacement string. <br>The order of parameters is important: <b>replace('search', 'replace', 'subject')</b>. <ul><li>Examples:</li><ul><li><b>replace('a', !, \"banana\")</b> will result in <i>b!n!n!</i></li> <li><b>replace(\"t-shirt\", 'T-Shirt', $value)</b> will replace every occurrence of <i>t-shirt</i> with <i>T-Shirt</i> in every entry in the column.</li></ul></ul>"
msgstr "<b>replace</b>&mdash;는 검색 문자열의 모든 항목을 대체 문자열로 바꿉니다. <br>매개변수의 순서가 중요합니다. <b>replace('search', 'replace', 'subject')</b>. <ul><li>예:</li><ul><li><b>replace('a', !, \"banana\")</b> 는 <i>b!n!n!</i></li> <li><b>replace(\"t-shirt\", 'T-Shirt', $value)</b> 는 열의 모든 항목에서 <i>티셔츠</i> 이 <i>개의 티셔츠</i> 으로 나타날 때마다 교체합니다.</li></ul></ul>"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_description.w_replace"
msgid "<b>w_replace</b>&mdash;replaces all occurrences of the search string with the replacement string using wildcards. <br>The order of parameters is important: <b>w_replace('search', 'replace', 'subject')</b>. <br>Supported wildcards: <b>?</b>&mdash;any single character; <b>*</b>&mdash;any number of characters to the end of the word. <ul><li>Examples</li><ul><li><b>w_replace('banan?', bananas, banana banans bananz)</b> will result in <i>bananas bananas bananas</i></li> <li><b>w_replace(\"ban*\", 'bananas', banana banans bananz)</b> will also result in <i>bananas bananas bananas</i></li></ul></ul>"
msgstr "<b>w_replace</b>&mdash;는 검색 문자열의 모든 항목을 와일드카드를 사용하여 대체 문자열로 바꿉니다. <br>매개변수의 순서가 중요합니다. <b>w_replace('search', 'replace', 'subject')</b>. <br>지원되는 와일드카드: <b>?</b>&mdash;임의의 단일 문자; <b>*</b>&mdash;단어의 끝까지 임의의 수의 문자. <ul><li>예제</li><ul><li><b>w_replace('banan?', 바나나, 바나나 banans bananz)</b> 는 <i>바나나 바나나 바나나 바나나</i></li> <li><b>w_replace(\"ban*\", 'bananas', 바나나 banans bananz)</b> 결과 <i>바나나 바나나 바나나</i></li></ul></ul>"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_description.rand"
msgid "<b>rand</b>&mdash;generates a random number from 1 to the maximum value provided as the parameter. <ul><li>Examples:</li><ul><li><b>rand(999)</b> may result in any number from 1 to 999.</li></ul></ul>"
msgstr "<b>rand</b>&mdash;는 1에서 매개변수로 제공된 최대값까지의 난수를 생성합니다. <ul><li>예:</li><ul><li><b>rand(999)</b> 는 1에서 999 사이의 숫자가 될 수 있습니다.</li></ul></ul>"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_description.if"
msgid "<b>if</b>&mdash;checks the expression in the first parameter. If the first parameter is <i>true</i>, the function returns the second parameter. Otherwise the function returns the third parameter.<ul><li>Examples:</li><ul><li><b>if($value>\"0\", \"In Stock\", \"Out of stock\")</b> will result in <i>In Stock</i> if <i>$value > 0</i> is <i>true</i>; otherwise the result will be <i>Out of stock</i></li></ul><li>Available operations for the expression are:<ul><li><b>=</b>&mdash;checks for equality: <i>if($value=100, ...)</i></li><li><b>!=</b>&mdash;checks for inequality: <i>if($value!=100, ...)</i></li><li><b>&gt;</b>&mdash;checks if the first value is greater than the second: <i>if($value&gt;100, ...)</i></li><li><b>&lt;</b>&mdash;checks if the first value is less than the second: <i>if($value&lt;100, ...)</i></li><li><b>&gt;=</b>&mdash;checks if the first value is greater than or equal to the second: <i>if($value&gt;=100, ...)</i></li><li><b>&lt;=</b>&mdash;checks if the first value is less than or equal to the second: <i>if($value&lt;=100, ...)</i></li></ul></li><li>Notes:<ul><li>If you use single (') or double (\") quotes in the first parameter, make sure that the first parameter is either wrapped in quotes entirely, or that there is no end quote in the middle of the parameter. For example, <i>if(\"My value\"=$value, ...)</i> will not work, but <i>if(\"My value=$value\", ...)</i> will.</ul></li></ul>"
msgstr "<b>if</b>&mdash;첫 번째 매개변수의 표현식을 확인합니다. 첫 번째 매개변수가 <i>true</i>이면 함수는 두 번째 매개변수를 반환합니다. 그렇지 않으면 함수는 세 번째 매개변수를 반환합니다.<ul><li>예:</li><ul><li><b>if($value>\"0\", \"In Stock\", \"Out of stock\")</b> 는 <i>In Stock</i> if <i>$value > 0</i> is <i>true</i>; 그렇지 않으면 결과는 <i>Out of stock</i></li></ul><li>표현식에 사용할 수 있는 연산:<ul><li><b>=</b>&mdash;같음 검사: <i>if($value=100, ...)</i></li><li><b>!=</b>&mdash;검사 부등식의 경우: <i>if($value!=100, ...)</i></li><li><b>&gt;</b>&mdash;첫 번째 값이 두 번째 값보다 큰지 확인합니다. <i>if($value&gt;100, ...)</i></li><li><b>&lt;</b>&mdash;은 첫 번째 값이 두 번째 값보다 작은지 확인합니다. <i>if($value&lt;100, ...)</i></li><li><b>&gt;=</b>&mdash;첫 번째 값이 두 번째 값보다 크거나 같은지 확인합니다. <i>if($value&gt;=100, ...)</i></li><li><b>&lt;=</b>&mdash;첫 번째 값이 두 번째 값보다 작거나 같은지 확인합니다. <i>if($value&lt;=100, ...)</i></li></ul></li><li>참고:<ul><li>첫 번째 매개변수에 작은따옴표(') 또는 큰따옴표(\")를 사용하는 경우 첫 번째 매개변수가 완전히 따옴표로 묶이거나 매개변수 중간에 끝 따옴표가 없는지 확인하십시오. 예를 들어, 다음과 같은 경우 <i>(\"My value\"=$value, ...)</i> 는 작동하지 않지만 <i>if(\"My value=$value\", ...)</i> 는 작동합니다.</ul></li></ul>"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_description.case"
msgid "<b>case</b>&mdash;odd parameters are expressions, and the following even parameters are corresponding values. The function checks the expressions and returns the value corresponding to the first expression that ends up being <i>true</i>.<ul><li>Examples:</li><ul><li><b>case($value>100, \"More than 100\", $value>70, \"More than 70\", $value>20, \"More than 20\", $value>0, \"In stock\", $value=0, \"Out of stock\")</b> will result in <i>More than 70</i> if the <i>$value</i> in the imported file is a number between 71 and 100</li></ul><li>Notes:<ul><li>This function shares expression rules and available operations with the <b>if</b> function.</li><li>Only even numbers of parameters are supported: <b>2, 4, 6, 8</b>, etc.</li></ul></li></ul>"
msgstr "<b>case</b>&mdash;홀수 매개변수는 표현식이며 다음 짝수 매개변수는 해당 값입니다. 이 함수는 표현식을 확인하고 <i>true</i>가 되는 첫 번째 표현식에 해당하는 값을 반환합니다.<ul><li>예:</li><ul><li><b>case($value>100, \"100 이상\", $value>70, \"70 이상\", $value>20, \"20 이상\", $value>0, \"재고 있음\", $value=0, \"재고 없음\")</b> 은 가져온 파일의 <i>$value</i> 이 71과 100 사이의 숫자인 경우 <i>70 초과</i> 이 됩니다.</li></ul><li>참고:<ul><li>이 함수는 표현식 규칙 및 사용 가능한 연산을 <b>if</b> 함수.</li><li>짝수 개의 매개변수만 지원됩니다. <b>2, 4, 6, 8</b>등</li></ul></li></ul>"

msgctxt "Languages::advanced_import.modifier_self_reference_is_unsupported"
msgid "This function doesn't support the use of a non-modified value from the imported file."
msgstr "이 함수는 가져온 파일에서 수정되지 않은 값의 사용을 지원하지 않습니다."

msgctxt "Languages::advanced_import.preset_last_view"
msgid "Preset"
msgstr "프리셋"

msgctxt "Languages::advanced_import.show_more"
msgid "Show more"
msgstr "자세히보기"

msgctxt "Languages::advanced_import.show_less"
msgid "Show less"
msgstr "적게 표시"

msgctxt "Languages::advanced_import.target_node"
msgid "XML target node"
msgstr "XML 대상 노드"

msgctxt "Languages::advanced_import.target_node.description"
msgid "The full path to the XML node with the information about an imported entity. The nodes nested in the specified node will be used as columns of the imported file. Here is an example of the path: yml_catalog/shop/offers/offer"
msgstr "가져온 엔터티에 대한 정보가 있는 XML 노드의 전체 경로입니다. 지정된 노드에 중첩된 노드는 가져온 파일의 열로 사용됩니다. 다음은 경로의 예입니다. yml_catalog/shop/offers/offer"

msgctxt "Languages::advanced_import.fetching_schema_failed_check_target_node"
msgid "Please make sure that the <b>XML target node</b> field is filled in properly."
msgstr "<b>XML 대상 노드</b> 필드가 올바르게 채워졌는지 확인하십시오."

msgctxt "Languages::advanced_import.general_settings"
msgid "General settings"
msgstr "일반 설정"

msgctxt "Languages::advanced_import.additional_settings"
msgid "Additional settings"
msgstr "추가 설정"

msgctxt "Languages::advanced_import.delete_additional_images"
msgid "Delete existing additional images"
msgstr "추가된 기존 이미지 삭제"

msgctxt "Languages::advanced_import.delete_additional_images_tooltip"
msgid "If you enable this setting, then the existing additional images of the imported products will be replaced with the images specified in the imported file (if no images are specified, the old images will remain). If the setting is disabled, the new additional images will simply be added to the existing images."
msgstr "이 설정을 활성화하면 가져온 제품의 기존 추가 이미지가 가져온 파일에 지정된 이미지로 바뀝니다(이미지를 지정하지 않으면 이전 이미지가 유지됨). 설정이 비활성화되면 새 추가 이미지가 기존 이미지에 단순히 추가됩니다."

msgctxt "Languages::advanced_import.fetching_schema_failed_check_file"
msgid "Before you can run the import, please make sure that:<ul><li>You have created the import preset by using the Create button. If you see Save instead of Create, then you've already done that.</li><li>You have specified the correct XML target node on the File tab and saved the preset.</li><li>You have matched the imported information with the product properties in CS-Cart on the Fields mapping tab and saved the preset.</li></ul>If you see this message, you haven't completed point 1 or 2."
msgstr "가져오기를 실행하기 전에 다음을 확인하십시오.<ul><li>만들기 버튼을 사용하여 가져오기 사전 설정을 만들었습니다. 만들기 대신 저장이 표시되면 이미 완료한 것입니다.</li><li>파일 탭에서 올바른 XML 대상 노드를 지정하고 사전 설정을 저장했습니다.</li><li>가져온 정보를 필드 매핑 탭의 CS-Cart에 있는 제품 속성과 일치시키고 사전 설정을 저장했습니다.</li></ul>이 메시지가 표시되면 1번 또는 2번 항목을 완료하지 않은 것입니다."

msgctxt "Languages::advanced_import.test_import"
msgid "Perform test import"
msgstr "테스트 가져오기 수행"

msgctxt "Languages::advanced_import.test_import_tooltip"
msgid "If you enable this setting, only the first [n] product will be processed.|If you enable this setting, only the first [n] products will be processed."
msgstr "이 설정을 활성화하면 처음 [n] 개의 제품만 처리됩니다.|이 설정을 활성화하면 처음 [n] 제품만 처리됩니다."

msgctxt "Languages::advanced_import.import_strategy"
msgid "Import strategy"
msgstr "수입 전략"

msgctxt "Languages::advanced_import.import_strategy_tooltip"
msgid "If you select \"Update existing products only\", products that don't exist in the database of your store will be skipped during import.<br>If you select \"Create new products only\", products that exist in the database of your store will be skipped during import."
msgstr "\"기존 제품만 업데이트\"를 선택하면 스토어 데이터베이스에 존재하지 않는 제품은 가져오기 중에 건너뜁니다.<br>\"새 제품만 생성\"을 선택하면 매장 데이터베이스에 존재하는 제품은 가져오기 중에 건너뜁니다."

msgctxt "Languages::advanced_import.import_all"
msgid "Import all products from the file"
msgstr "파일에서 모든 제품 가져오기"

msgctxt "Languages::advanced_import.create_new_products_only"
msgid "Create new products only"
msgstr "새로운 상품 추가"

msgctxt "Languages::advanced_import.cant_save_preset_invalid_modifiers"
msgid "The preset can't be saved because it contains invalid modifiers"
msgstr "잘못된 수정자가 포함되어 있어 사전 설정을 저장할 수 없습니다."

msgctxt "Languages::advanced_import.missing_parameters_list_closer"
msgid "The expected <b>[closer]</b> after the parameters list is missing."
msgstr "매개변수 목록 뒤에 예상되는 <b>[closer]</b> 가 없습니다."

msgctxt "Languages::advanced_import.run_import_via_cron_message"
msgid "You can run the import automatically at certain time intervals. To do it, add the following command to CRON:"
msgstr "특정 시간 간격으로 가져오기를 자동으로 실행할 수 있습니다. 이를 수행하려면 CRON에 다음 명령을 추가하십시오."

msgctxt "Languages::advanced_import.cannot_detect_csv_delimiter"
msgid "Cannot detect delimiter automatically. Please specify the correct delimiter manually in the additional settings on the \"File\" tab."
msgstr "구분 기호를 자동으로 감지할 수 없습니다. \"파일\" 탭의 추가 설정에서 올바른 구분 기호를 수동으로 지정하십시오."

msgctxt "Languages::advanced_import.incorrect_delimiter"
msgid "Specified (or auto detected) delimiter seems to be incorrect. Please specify the correct delimiter manually in the additional settings on the \"File\" tab."
msgstr "지정된(또는 자동 감지된) 구분 기호가 잘못된 것 같습니다. \"파일\" 탭의 추가 설정에서 올바른 구분 기호를 수동으로 지정하십시오."

msgctxt "Languages::advanced_import.file_will_be_deleted_are_you_sure_to_proceed"
msgid "Deleting this import preset will also delete the file attached to it. Are you sure you want to proceed?"
msgstr "이 가져오기 사전 설정을 삭제하면 첨부된 파일도 삭제됩니다. 계속하시겠습니까?"

msgctxt "Languages::advanced_import.common_preset"
msgid "All vendors"
msgstr "모든 공급업체"

msgctxt "Languages::advanced_import.your_presets"
msgid "Vendor's presets"
msgstr "공급업체의 사전 설정"

msgctxt "Languages::advanced_import.common_presets"
msgid "Marketplace presets"
msgstr "마켓플레이스 사전 설정"

msgctxt "Languages::advanced_import.file_not_loaded"
msgid "File was not loaded. Please reload the page and try again."
msgstr "파일이 로드되지 않았습니다. 페이지를 새로고침하고 다시 시도하십시오."

msgctxt "Languages::advanced_import.local_file_selected"
msgid "Local file selected"
msgstr "로컬 파일 선택됨"

msgctxt "Languages::advanced_import.text_popup_file_editor_notice_full_link"
msgid "You can upload and download files via <a class=\"advanced-import-file-editor-opener\" data-target-input-id=\"[target]\">[link_text]</a>"
msgstr "<a class=\"advanced-import-file-editor-opener\" data-target-input-id=\"[target]\">[link_text]</a>를 통해 파일을 업로드 및 다운로드할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::advanced_import.file_extension_was_not_supported_by_owner"
msgid "Couldn't use your file [name]. This import preset only allows the following extensions: [ext]."
msgstr "[name]파일을 사용할 수 없습니다. 이 가져오기 사전 설정은 다음 확장만 허용합니다. [ext]."

msgctxt "Languages::advanced_import.save_selected_file"
msgid "Save selected file"
msgstr "선택한 파일 저장"

msgctxt "Languages::advanced_import.fields_delimiter"
msgid "XML node delimiter"
msgstr "XML 노드 구분 기호"

msgctxt "Languages::advanced_import.fields_delimiter.description"
msgid "Delimiter between similar nodes."
msgstr "유사한 노드 사이의 구분 기호입니다."

msgctxt "Languages::advanced_import.link_to_file"
msgid "Link to file"
msgstr "파일에 링크"

msgctxt "Languages::advanced_import.export_example"
msgid "Export example"
msgstr "내보내기 예"

msgctxt "Languages::advanced_import.cant_export_example"
msgid "The example file can not be exported. Fill the fields mapping of current preset."
msgstr "예제 파일을 내보낼 수 없습니다. 현재 사전 설정의 필드 매핑을 채웁니다."

msgctxt "Languages::advanced_import.archive_with_images"
msgid "Archive with images"
msgstr "이미지와 함께 보관"

msgctxt "Languages::advanced_import.step_map_fields"
msgid "Next step: map fields"
msgstr "다음 단계: 필드 매핑"

